有冇見過部天藍色tt

呢排經常見到 新款 睇過片話係租既 好似幾好玩

托哥？

Roadster? 見YouTube話日租3千幾

TTRS roadster?

可以租一個鐘